覺唔覺得經得起風浪先係真男人?

人生經歷過高潮 跌落谷底
再企返起身 試過就知有幾難做到

當然每個人既高低都有唔同 唔想變鬥慘大會
不過點都好過郁啲就嗌生嗌死

越多經歷越識做同埋成熟 不過經得起風浪重要做好男人先至係真男人

我認為面對困難都盡力面對同解決先係真男人 即使最後係敵不過
點都好過少少事未試過解決就嗌生嗌死